蘋果發表會無新機 華為狠酸「謝謝暖場」

蘋果公司今天凌晨舉行產品發表會，但並未發表新款手機，引起議論。中國華為則藉機透過推特，以「謝謝提姆（蘋果執行長提姆．庫克）的暖場」的言詞狠酸蘋果，並為自家造勢。

蘋果的發表會於台北時間今天凌晨1時，在美國加州總部登場。華為則是今晚9時在法國巴黎舉行發表會，公布新款手機。先前業界即認為，兩家的產品發表會相隔僅20小時，較勁意味濃厚。

但綜合外電報導，蘋果今天的發表會，僅推出「Apple News+」、「Apple Card」、「Apple Arcade」等服務型軟體，並未推出新款手機，讓全球媒體及不少果粉感到失望，上網表達情緒者不在少數。其中，推特成為果粉集中吐槽的社交平台。

綜合中國財經媒體報導，先前大舉預告並向媒體自曝新手機形貌的華為，便選在蘋果發表會後不久，在推特上張貼一張紅色圖卡。除了有華為的標誌，還寫著「謝謝提姆的暖場」（Thanks for the warm up Tim）的字眼。

在圖卡下方，華為還預告當地時間下午2時（台北時間今晚9時）在巴黎舉行的記者會，並要網友們「加入我們巴黎的發表會」（Join us live from Paris）。而在內文裡，華為還寫下「現在才要進入壓軸」（now on to the main event）字眼。

華為這篇推文今天被部份陸媒轉載，引起中國網民一片歡呼，其中不少人把此事與華為遭西方國家封殺相提並論。

但果粉則直言，蘋果發表會拿不出新機，被華為開涮「並不意外」；而賈伯斯（Steve Jobs，已故蘋果創辦人）在世時的蘋果，才是「真蘋果」。

華為咁做令自己更加難睇 不過中國基因係咁無辦法

佢覺得自己個brand可以同Apple同level嗰下先on9

終於知道咩叫終極打飛機

在加拿大被捕的華為「太子女」孟晚舟正面對引渡到美國的聆訊，當地傳媒報道，最新一份法庭文件顯示孟晚舟被捕時，身上有多部華為主要對手蘋果公司的產品，例如iPhone 7 Plus，MacBook Air和iPad Pro。

與此相對，孟晚舟當時只擁有一款華為產品，是Mate 20 RS Porsche Design智能手機。

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Tim:

古思堯.jpg

大陸人做哩d真係好柒

啲字體有冇揀過同埋啲顏色睇撚到眼痛，佢當自己係Superme定驚死人唔知佢紅底

大陸啲廠好興隔空互屌，製造娛樂畀啲核心用戶

不過出到國際仲玩呢套又真係柒咗啲嘅

華為公主笑而不語

Thanks tim, ur iPhone iPad and MacBook are wonderful

Sent by iPhone 7 Plus

自從公佈華為公主都用apple後無五毛敢入嚟話人盲反

就算佢點出 都造唔到話題性
發表會但無人會提
重好意思抽人地水

iphone 好用

屎為真係柒到呢
炒撚左個公關啦

乜唔係大部份3月嘅apple發佈會都唔會講緊要嘢？？

小家

紅底仲可以點揀

你知唔知你衰咩

其實apple 今次發佈會之後已經唔再係嗰個層次
華為呢啲係好難領悟到

隻閪紅仲要係啲死人大陸紅

Apple根本唔係將自己定位做technology/ electronic devices，人地係賣lifestyle呀
華為仲柒撚懵懵係度亂攀比

平時支那嗰啲蕃茄炒蛋配色嘅banner先至惡頂
呢張以支那人美學嘅水平已經算係正常㗎喇

不嬲10月嗰次先係新機

蕃茄炒蛋

可能d支那人覺得high架

Ready for jail kid.

自己啲機抄足9成仲唔知醜

D公關柒撚到
D支那劣根性真係點改都改唔到，完全唔識玩

支那華為係on9
但你隻i狗都兜得好柒

好老實，蘋果洗鬼跟風同你玩槢機

新ipad mini已經收你皮

你估仲係幾年前未支爆緊，成班暴發戶同你年年換機

仲要家陣D機全部閪價

noted

笑到停唔到

所以話中國成日都想征服全世界做世界一哥，不過現實係另一回事

Wfc支那華為

屎為attention seeker, 覆佢嗰啲中晒伏

睇下自己友晚晚周d devices先啦

仲喺到做硬件，人地蘋果入侵埋娛樂事業

Samsung講都有啲柒
算吧啦
一間靠平先有人買嘅廠

今次apple係講lifestyle，華為走黎抽硬件把撚

認真係肉酸

賣白粉嘅永遠唔會自己食！

apple 三寶全面使用

其實無人在乎屎為講乜囉
好心得閒諗下點發展間公司啦
講埋依d野又柒又肉酸
人地apple發展其他野既時候你重係到搞手機

se2??

盲反到極點
根本互抽水好閒
以為apple都抽唔少人水啦

開個玩笑好似冇咗忽肉咁…

利申: 果粉, 從未用過android

只識貼錢比外國名牌合作

我要呢個留言有1000個正皮

華為公主仲比人插緊

蝗每日工作就是要打飛機

APPLE已經到左極限
跟住落黎到我地中國華為發揮

仲咁串

你當可口可樂同百事可樂係中國公司?

Apple抽唔起咩🥴🤣

試下係蘋果咁做就話辱華

肉撚酸到
你個發佈會開黎都驚曬我data

任大小姐都要幫Tim Apple暖床

支那狗玻璃心到係咁要負評

睇返，自11年開始得16年3月出過se 外，其他都9月/10月先發佈

唔係抽唔起
而係好多人都唔肯面對現實
就算你幾唔鍾意華為都好
都唔能夠否認華為已經係大廠

蘋果抽人水就拍哂手掌
被人抽又話柒
呢班先係打飛機

Thank you for your purchase Miss Huawei

你睇吓幾多負皮，印證大把連登仔以為華為有獨家5G，超越全球

其實佢啲機外觀唔錯
柒在佢個logo同埋牌子名好有中國feel
唔係中國公司嘅話有可能會買

三星又係成日嘲諷Apple，小小家家咁
證明中韓一擔擔

比大陸狗偷料偷到出唔到新功能
算係抵死啦大安旨意

咁講三星都好似係中國公司

咁撚勁做乜係洋人地方開發佈會
蘋果富可敵國，你大陸垃圾左抄右抄，請咁多打手
Eprice hk收左幾多錢成日幫佢宣傳，成個電話界TVB咁
個價仲高過三星S10
真係傻仔先買19大陸機

cls, 用可口可樂同百事黎比
可口可樂同百事係全球公認公式對手
apple同華為? 行埋一二邊啦

其實唔出新機先好
抖一抖唔洗趕進度
下部機應該似返d樣

希望

預咗俾人屌
但公道啲講，大公司抽水其實好正常
美國啲快餐店Twitter抽得仲跨張
Burger King 都成日笑鳩老麥
支那為幾黑人憎都好，都叫做國際公司
即使apple 發佈嘅嘢幾勁都好，都係令唔少人失望
所以我覺得呢個位抽下水都ok嘅

咁當然支華為成間公司都好有問題
但某啲連登仔一見到人抽水又話強国惡劣基因真係笑咗
佢無恥抄人又高調打飛機、偷技術先係真正問題

真係好肉酸
堂堂（自稱）跨國巨企出啲咁小氣既poster

肉酸到咁呀

講真果句iPhone smartphone 除左ios 仲有咩

好似有個傻散走去教巴非特炒股一樣咁on9

肉酸過主席少少

華為睇得自己咁高？

你一提起apple，你已經輸咗。

華為唔係真係覺得依家D人咁渴部爛鬼摺機下話? 曲mon電話唔算得上幾劃時代嘅野 係性能穩定性未保證到之前 唔係真係覺得好好賣下話

Apple擺明開第二戰場擴大定位 華為又有D咩

等睇盂婆放監時攞返佢堆啲apple產品

無少忽肉...點會少忽肉姐...

係你自己肉酸姐...華為公主無新機用...

幾好丫 繼續抽繼續柒出國際 繼續比人知你支那種係幾咁低質兼冇品

講肉酸 盲反最肉酸
睇埋發佈會咩料先反啦

連登仔不嬲對人唔對事

身為中國人，知唔知咩叫謙虛，咩叫尊重，不愧係中共國嘅公司，幾千年中華文化美德蕩然無存。

事先聲明我覺得屌柒支那華係無問題
但係嗰啲口口聲聲講到國際企業唔會講笑嘅
唔該睇少啲連登，同個世界接返軌

佢夠膽死d機賣999 1099 歐羅

三月呢個發報一向講軟件做乜出來柒

做咩唔係支那開發佈會要去巴黎搞呀

好心華為攪番好自己個品牌形象先啦
呢個時候仲串串貢
你做到apple個ecosystem 先講
而家人地已經去咗另一個level
唔係淨係sell手機啦㭍頭

中国只有幾千年打亂種文化

講句公道話
我覺得華為今次做得又幾正 幾搶fo
其實好多外國brands都會隔空互屌
唔好因爲佢係大陸牌子所以就盲屌

玩唔厭

有個小丑走黎指住主持
多謝暖場

其實近年啲公司嘅公關真係搶口咗
但人哋互串起碼係大家差唔多水平先
你話google同samsung串鳩apple其實冇乜問題 成件事都幾好笑
但華為level低咁撚多 仲諗住踩低人抬高自己 搞到成件事都好柒
同啲廢老一鳩樣 成日借啲意踩大學生想抬高自己

華為開到每個國家有間實體店先講啦

串都有分身份 同串得應唔應
唔係話人串你又串就個個都串得岩
唔好因爲佢係大陸牌子所以就盲撐啦

好似個學界仔走去同保特講多謝暖場一樣

Copycat 邊度黎屌人正貨
佢部機同支那人一樣
打亂種出黎嫁渣

稍為有品味都唔會買屎為啦

敢唔敢出Huawei card呀，柒頭皮

肉鳩酸 衝出黎同全世界講自己小家無風度
無人中意中國就係咁解
做乜都低人一等

請尊重，謝謝

晚晚周都用Apple
華為班PR憑咩係twitter串人

根本互抽喺外國好正常

其實今時今日既爛果
華為夠料串佢有突

邊度有得睇個發佈會 睇下有幾勁

樓上有啲話咩外國成日互串
但搞清楚, 級數接近咪得
而家係廣州恆大走去串曼城巴塞

笑撚左,APPLE真係要覆就POST返晚晚周蘋果三寶黎抽爆佢啦

唔用點抄？

你老細都用蘋果

啲大陸人嘅做事方式真係肉酸到...好核突

相比起西方列強呢啲偽君子
我更喜歡祖國國企既真小人

把口多賤 見風使盡利
無所不用其極
完全冇面子包袱

文革洗底之後 祖國新中國人既優越基因可見一斑

好正,撚狗咁撚apple